【七月新番】來玩遊戲吧

CAST
本田華子：木野日菜
オリヴィア：長江里加
野村香純：小原好美
前多：置鮎龍太郎
學生會長：井上穗乃花
岡さん：金澤舞
アグリッパ：戶田惠
青空つぐみ：悠木碧
樋口老師：前川涼子
済南老師：増谷康紀
高柳老師：齋賀光希
本田健太郎：筆村榮心
旁白：伊澤磨紀

STAFF
原作：涼川りん（白泉社「ヤングアニマル」連載）
監督：岸誠二
シリーズ構成：柿原優子
キャラクターデザイン：黒澤桂子
副監督：木野目優
美術：草薙(KUSANAGI)
編集：森田編集室
音響監督：飯田里樹
音楽：甲田雅人
アニメーションプロデューサー：比嘉勇二
アニメーション制作：Lerche

官網：

申請左開post未

我盟主

來負皮吧

木支那櫻搶post
屌你老母

希望唔好搞到坂本咁 悠木big係青空好似好好玩

漫畫睇到最新果集
覺得呢套有小小微妙

個op

我批左

我唔批

你條廢鳩收聲啦

op詐騙

唔批呀屌你老母

痴線

笑死

成集都好撚痴線

連個ed都好撚痴線

本季神作預定

重金屬

一路睇一路諗起日常

笑撚死

g持

無聊搵野睇 點知笑到仆街

睇OP 個時比佢昆撚左

好撚正

痴撚線

由頭笑到尾

留名觀察

OP靚到

你地竟然唔睇埋漫畫

?我由佢第一集開始追

正常樣果陣唔錯, 變樣就好好笑

漫畫好撚痴線

欺詐

佢漫畫d封面先係

個老師

睇到傻

笑到傻

give me chocolate

抗暴政

笑撚到

正式宣佈呢套本季最強

仲以為係芳文社果堆,原來唔係

op有芳文跳

屌你

cls

動畫版比想像中整得好
超出期待

i go to school by bus

CLS

差D笑到斷氣

套野有毒

笑撚到仆街

華子

今季好多痴線番

漫畫好似好耐冇更新

試味

好變態

好撚好笑
D表情同之前個套校園賭博一樣， 畫到好奸

先生知道唔係女學生嘅尿個語氣表情好失望

有毒

點解係水唔係尿

青空黎架wo

七月最佳搞笑動晝

CLS

好耐冇睇過笑出聲嘅番

追

lm

今集都係咁好笑

同漫畫一撚樣

se se se

好撚癲

呢套野唔可以夜晚睇
D 顏藝有 jump scare要素

未試過睇動畫可以笑到咁癲

今季的搞笑番真係好岩我胃口
呢套同上學路都好好笑
D人物成日串自己朋友好正

好多鬼片gag

華子好似讀書同打波之外就乜都唔識咁.

漫畫同動畫好似差唔多

唔敢睇漫畫住
怕睇左無咁好笑

華子世界第一

動畫係昇華版

我懷疑華子個聲優隊左草先去配

時裝達人

第二集間場個私服look好可愛

好彩無係夜晚睇第二集

好期待做漫畫臭狐個集

頂你

華子： -> ->

olivia

隊左草都無咁痴線
化妝個到笑到失控

呢種漫才式一個派膠一個內心吐槽真係好正

屌你化妝果度笑到仆街

今季好多痴線番
笑撚到口都痺埋

漫畫係會心一笑,動漫係笑到停唔到

回憶完 變聲
笑撚到

例如呢？我冇追到

佢屋企好撚有錢
有埋管家(雖然係痴線佬)

呢套，grand blue, back street girl, 千緒，邪神

笑死咗

屌你 笑到停唔到

動你老母漫

屌個輸入法出左動漫

我問題定點 動畫華子畫得靚左好多
佢崩起相黎個反差仲勁

無論華子點咩都係完美

學生會選舉好恐怖
貞子隻眼

第一集見到柯南已經笑死

拆拍果度笑死

成日換髮型，正到

今集好多位畫到好撚恐怖
特別係華子攬住オリヴィア個下笑，好撚寒

ED 幾好聽

Metal

好耐冇遇過咁正嘅ED
平時啲動漫日本曲風聽到厭曬

同op反差好大
第一次睇嘅人實俾op呃撚咗

全部都好寒, 重有壓力過隔離happy sugar

如果夜晚一個人睇真係會驚
只係上面有巴打貼個兩張圖- 華子化妝同老師個樣
都已經夠恐怖

華子咁有錢點解要咁執著學生會果1000羊

佢想收個張限量版遊戲卡都只係出143 YEN

華子好有趣

我極度覺得係搵條友返黎,之後用佢個樣畫

一開始睇以為個金毛最癲 點知原來係最正常

痴撚線動畫

夜晚睇都唔知笑好定驚好

Why not both

又幾好笑喎套野

呢套最正係動畫完美重現漫畫版既畫風

好想奶

睇返漫畫頭幾話
實係完全同動畫一樣
作者畫得幾好笑，張幾種唔同畫風畫係個故仔入面

華子個聲優好似長期隊左草咁

109係咩

入面係日本版o既旺中

講親野都要變聲

每集講一次華子世界第一

華子個聲優好似長期high撚左野咁

同作者一樣隊左草先咁癲

好撚驚

岸誠二做痴線番真係無得頂 當年瀨戶的花嫁都係笑到pk

唔撚得 真係笑到痴線

漫畫集集都係一開頭好正常，兩頁後就開始隊草暴走，笑撚到仆街

華子大部分表現都好撚誇

華子

金毛今集變返正常聲
冇扮英文口音

金毛次次都唔同髮型

係咪已經唔需要
因為個個都知佢英文廢

將棋個社長笑到我痴線

今集又笑到痴撚線
1km

得佢地圍內幾個知

部長炒地個野好治癒
close up 部長屌你隻手屈到係後面

佢個種英文口識既曰文好有毒

->

1km

用生命力硬接

1km嬴曬

真係好好笑

同男高有異曲同工之妙

呢套野真係每一集都笑死人

華子成日扮可愛個樣頂唔順

已經對華子既正常樣無晒印象

明明op嗰陣佢咁正

OP係假象
ED 真係好撚好聽

屎忽射激光

全部都痴哂線

明明細個咁可愛

華子個聲優隊住草配音

今集到眼鏡妹痴左線

相撲睇到笑出聲

神回

呢個真係cls

每次聽op都忍唔住笑
明明咁治癒既op但d內容係痴晒線

斷啦斷啦...

笑撚到老母出嚟叫我細聲啲

呢套野其實上咩網可以睇

比利比利

巴哈有

今集無上集咁整體好笑
我覺得管家個part差咗啲
但相撲個到好笑

オリヴィア新髮型

佢殘廢的

@hinappp8

大家唔好怪佢........略

ching識貨

唔知點解覺得華子化呢個妝又真係靚咗

痴撚線

香純都咁勁，咁佢家姐應該好撚勁

估唔到金毛係最無“能力”個個, 重要有味

金毛最正常

成集最好笑

點解可以跳線到射激光

出個隻cd 封面都好正

睇到都覺得好痛

巴哈出左新一集

記得睇日本飲牛奶廣告好似有學生妹做到差唔多向後彎但又無失重心

唔知點做到

華子已經唔存在正常時間

【公告】本週遊戲三人娘片尾的中斷現象符合原檔內容，網友請勿擔心。

屌以為network error down漏野

今集3part都好正 性教育個到笑到仆街

老師玩公仔果招絕技

點解青空可以咁正

華子正d

真係男人黎?

好似都仲未揭露佢真身

笑到眼淚都出埋

青空第二條問題就已經ko左金毛

性教育玩公仔果度痴線

今季咁多套搞笑番最鍾意依套

今晚又笑到痴線

大便個到氣氛好好
性教育仲笑到癲

集

機乎集集做恐怖野
佢又真係畫得恐怖喎

我夜晚睇真係有少少驚嚇
但又好笑

最好睇既野都係星期日,一

依套真係好頂癮
笑到仆街

偽娘都玩埋
配個個好似男聲

有冇人覺得管家好似山田孝之

查看 @koko__hanahana 的推文：

今季霸欋

痴撚線架

屌你嚇到講關西腔

屌你老母惡魔品味嗰到華子換咗衫冇人認得佢

好想有華子咁既人做女朋友 一定好好玩

養華子隻貓

仆你個街
性教育個part
先生個朋友好識玩

華子今集好笑，又放火又飲鹽水，飲水把聲配得好撚好笑好撚有feel

燒鳩人地間舖同玩屎公仔笑撚到

屌今日重睇第五話先知惡魔品味嗰段 原來華子除淨底褲同背心

你講完即刻再睇返, 又係wo

漫畫有講佢地個間係女校黎
應該唔係偽娘啦

屁股射激光都得
依套野應該無底線

好可疑

套野痴線架wo 不過有青空果d故事全部都好好玩

首 ED真係好撚正

貓天扮佢應該幾似

又到星期日, 推一推

剪頭髮

打完機，即刻down落黎睇

屌，個公仔真野黎嘅喂

華子既爺爺

前多：唔係喎，出齊毛啦喎

笑撚到嘔血

考第2同剪頭髮 笑撚到仆街

出毛幾句對白真係笑到訓係度

前多成日捉華子對腳？
啲聲優配音下下都尖叫咁款，會唔會有事

最鍾意拔蘿蔔個段
笑到仆街

最鐘意睇香純認真玩遊戲的反差萌

官方都話啪左O粉

生痔瘡個位女同學好似華子
玩拔蘿蔔都玩到咁真
係地獄等你

又做傻事

一般人配一集華子聲都沙
諗起個錄音室實嘈到仆街

痴線
集集都咁好笑

不過就算變咗先生溜海都好睇

保持水準

過左恐怖既PART1 之後就笑死.
特別係華子阿爺果PART.

有冇人覺得首ed好撚正

其實第一part唔恐怖
仲有啲感動

agger

Olivia集集新髮型

有玩開結他 好想cover呢首 洗左腦

cover 完之後upload 上youtube，我會第一個畀like

拔蘿蔔個到由華子叫老母開始真係好撚得人驚

呢套野雙重享受

gif圖來了

係地獄等你

其實都好可愛

可惜剪完係唔會無狐臭

想

好想快d 星期日

我唔會介意

最尾metal gear

笑撚死啲配音

臭狐果段

今集華子照舊隊撚左草

今集

笑到訓係到

邊到咁快有得睇

myself?

香純件衫

巴哈

其實myself星期日晚放出黎呢個片源係咩字幕組黎？
有中日字幕有時又有注解幾好

次次過兩三日就有第2d字幕組upload上去recover左而家呢個
但又成撚日譯錯 好心就搵人校對完先upload

全部人都隊左草啦

華子隊剩果d分比其他人

華子人生得黑歷史

件衫又話封印

臭狐笑死我

btw之前又話學校無男人，但有個老師wo

個老師幾時再出

成集又笑到痴線

放屁個到

遲下會再出,不過都係冇佢第一集個幕咁好笑

btw,今集睇電腦個part好似cut左成半章

改衫個到笑到透唔到氣

啲聲優咁玩法錄一集真係要抖足一個禮拜⋯⋯

佢地有隊草應該冇咩問題

隊草可以滋潤聲帶？

華子變左木靈

OPED

係itunes買左

OP張封面Olivia 係咪想謀殺香純

好撚好笑
個位青空同學個秘密會唔會係男人
隻昆蟲鍛練過啲手腳好撚大隻

配音既關係動畫已經做得好明顯

隻昆蟲變咗人腳

青空最多都係有丁既女人 唔會係男人 ok?

等新一集出嘅同時，無聊之間試下睇之前被稱為搞笑番嘅「男子高中生日常」。
一口氣睇到第八集都完全笑唔出，仲要覺得悶。

我係咪被呢三條靚妹養到太重口味？

如果要搵搞笑番既推薦你睇瀨戶之花嫁
同樣係顏藝, 痴撚線劇情, 聲優喊破喉嚨既作品, 同埋係同一個導演, 可以話呢套係佢既精神續作黎
利伸同你一樣覺得男高笑位唔岩自己

其實高松信司d 野我自己就麻麻
男高已經算最好
之後阪本做到好差
依家grand blue都係好普通

黑白來看守所都唔多掂

男高一定要睇粵配，保證笑到仆街

Grand Blue 我反而又係笑到噴水 wor
可能我自己鍾意水上活動（誤），同埋鍾意飲酒（正解）

Grand Blue其實幾好睇
但可能呢套畫風實在太誇張
睇Grand Blue覺得畫風唔夠吸引

Grand Blue 唔玩聲優燃燒聲帶、唔玩太激顏藝，好平常心咁講同做啲痴撚線野係另一種笑法。

Grand blue 漫畫好笑d

身為男校撚,男高>>>>>依套

啱啱睇左集，真係夠癲啱口味。
感覺上好似仲冇底線啲添

感謝推薦

腋下

今集笑撚到仆街

olivia
最正金髮

覺得唔好笑都睇到8集ching都幾勁

華子愈黎愈痴線

打patpat果段

老師又要入廠

咁多集呢集最好笑

呢張唔整高fps就冇動感

童貞

老師個到笑死

訓前睇真係笑到訓唔到

好肚痛

好想奶olivia格甩底

香純配童貞必殺服

連我爸爸都未打過我!

今集真係笑撚死, 玩雙6果part 由頭笑到尾

呢個作者d gag好多都係8,90年代d野黎

應該同我差唔多年紀

我期待緊會唔會有愛的替身可以聽

oliver應該一星期先沖一次涼

唔關事 人種問題 鬼佬本身就好易有臭狐

鬼佬本身就係幾日先沖次澡然後用香水覆蓋體味

講到明係細菌
唔通鬼佬細菌增生有加成咩

因為汗腺發達，多汗就易生細菌

真係好撚好笑

鬼佬本身就因為遺傳問題大汗腺發達 所以好多都有臭狐
根本唔係沖唔沖涼既問題

今集笑撚到仆街
後半真係咁多集以來最好笑

今集真係好高質

雙六嗰段

痴線番留名

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

學校走廊出現兩隻奇行種

this?

最搞笑個幾part應該整晒

首ED 聽上癮

Uhhh ふぁっきん関係ねえ

覺得呢D 先係歌

雙六嗰part癲到

呢張華子幾可愛呀

olivia我老婆

有臭狐

仲有日常都幾正

龜波氣功果part聽到條腰[咔[果一聲笑死

華子係首歌中後段講左啲咩? 有冇巴打完整翻譯出尼?好好笑好想知

靜係聽得出咩戰爭咩和平 仲有
違いますすすすすすすすす!全然違いますすすすすすすすす

全然違いまRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRす

今集啲新髮型勁可愛
美少女同龜波氣功個到

Btw華子幾時先食完藥

集集都笑到肚痛

首ED真係好撚顛

世界の戦争をなくすのは誰か？世界を平和に導くのは誰か？それはボインさまですかー？はーい違いまーす。全然違いまーす。なので持たざる者たちよ嘆くことはありません。ただ若いうちに、若いうちに遊び散らかせー！！
邊個令世界冇哂戰爭?邊個引導世界和平?係大波?唔係呀 完全錯哂 所以冇波既人唔洗悲傷/嘆息 後面果句唔肯定唔譯了

阿扶日文係咪N1

我跟井台主學

ただ若いうちに、若いうちに遊び散らかせー
應該係接番上面冇波因為我地仲後生 後生既我地瘋狂玩?

文化祭op

日常睇左半集，感覺同男高日常一樣唔夠癲喪。
死啦，到底我以後仲識唔識笑⋯⋯

アホガール都好睇
仲有幾套好笑一時記唔起

瀨戶花嫁真心神作。全程癲喪無底線，聲優同華子一樣聲帶都括埋出去（尤其係演江戶前留奈果位野川）、超一流配樂、最後幾集笑中有熱血。
好想搵多啲呢啲痴線番，日常生活已經受夠常識限制。

收皮啦屌你老母

睇左兩集アホガール，夠癲夠喪！笑到缺氧
感謝推介！

仲有隔離套潛水 grand blue

果個追緊呀，又係笑到停唔到。

上季套黑社會超能力女兒好撚好笑

果個 ok 啦，但係好似完得幾突然。
感覺上冇頭冇尾咁，係咪會出第二季？

BD賣得幾少,應該冇第2季

都冇乜計，果套啲聲優感覺上配得好 hea。
作畫同配樂都麻麻地⋯⋯

果套漫畫好睇d 始終有d漫畫好睇但係唔岩做動畫 佢就係例子

黑社會的超能女兒動畫唔知點解硬係好難笑得出咁，明明漫畫好好笑

你介紹個套瀨戶睇咗兩集都唔錯
劇情成日估唔到

今晚又準備笑到痴線

兩首ed都好好聽
特別華子把聲好啱唱metal
唔做聲優可以去夾band

屌巴哈個preview

笑死我

olivia阿哥 個message好正

本子有男主角 + 題材了

阿哥

睇完sad野中和番

呀哥除眼鏡好型

淨係可以focus 隻眼

成個三井壽咁, 笑死.

A song b a song ball

好正

要被溶解了

佢啲mute音,同冇mute有咩分別

d響音字無mute過

瀨戶花嫁神在集集都搞笑, 但一認真做劇情就好熱血
中段燦搶婚同最後男主爆seed都型同熱血到仆街,
聲優d語速同癲喪我覺得冇一套可以超越佢
亦都有d人唔鐘意睇d咁跳脫既搞笑番, 但我覺得呢度睇得來玩遊戲吧既都應該會鐘意瀨戶

講癲喪アホガール感覺上仲癲啲，不過可惜實在太短⋯⋯

今季笑得出嘅係得來玩遊戲吧同 Grand Blue。集集睇果陣真係唔敢飲水
另外兩套搞笑番，邪神完全笑唔出、千緒未睇唔知。

作者：向雙葉社投稿o個陣被編輯問到點解揀佢地公司，答案係因為佢地唔會blur個"fuck"字

佢諗如果咁講人地會唔會覺得開心呢

呢套>>千緒>>>>>>>後街
Grand blue 同邪神冇睇唔評論

Grand Blue 如果你鍾意潛水飲酒嘅實有共鳴。

I'll fuck you

嘟左都清晰聽到

漫畫最新個集講個op製作

會長都忍唔住笑

睇完新果集漫畫再聽個op就覺得好撚好笑

唔知漫畫下集會唔會講埋ED製作呢?

下一集應該有愛的替身聽

魔女審判再開

可以用CG

阿哥好靚.........對眼

Cg完咪變左ed

詐騙！

唱了

今集olivia

咁樣係咪即係有二期

D英文好痴線

屈機

睇左漫畫最新一集，依家睇OP真係笑出黎

扮偽娘追女仔

掛住睇秒速5厘米同言葉之庭，唔記得睇呢三個可愛少女

x2

一如以往咁問自己
我究竟睇咗啲咩

香純咁就俾人溝左

笑到瞓唔著

笑撚到老母拍門問咩事

香純咁驚男人，如果真係俾佢見到條丁我好想知佢會咩反應

集集都好搞笑 痴線 勁高質

大家要ge 華子聲優

心がぴょんぴょん

今集魔女果PART笑到仆街

希望真係有第二季啦

Star Trek，高達，星戰
仲有eva既一分鐘

屌 真係痴撚線

百合

To Love?

臭狐你頂得住？

ching個網有繁中彈幕, 係咪就係台灣果個瘋動畫黎?

係

呢三條女每個禮拜開工前要啪幾多丸先可以咁high

青空同學

想屌

互屌

不會懷孕

正呀

幾日追咗6,7集 好耐未睇過咁好笑既日常番

黑化華子一邊講屎一邊掉張卡落地個到
漫畫笑左幾次
動畫又笑多幾次

聲優出道，必須進入日本俳優連合，即日本演藝人協會。演員、經紀人、聲優，幾乎都要加入本組織。聲優屬於組織的「外國電影 動畫」部。入會後，組織給定一個評級，出場費根據等級決定。不論主角配角，臺詞長短，哪怕只有一句對白，請求配音的公司必須按被組織定好的「排位」支付報酬。
排位的設定每年4月更新，人氣上升，則基於經紀人協會、音声製作者連盟的協議，調高等級。表現不佳，降級。例外是，年齡超過60歲，排名可升可維持不變，不能降低。新人聲優注冊未滿3年則一直處於最低F級。
1991年日俳連將出場費調高170%，導致預算有限的動畫、配音製作方只能去請新人聲優，老將被大量閑置。由於此弊害，從2001年開始，設立特例期，可在限定的2年時間内降格排名。
2.大部分聲優從屬於事務所。通常1年更新一次合約，包含推廣、經紀的代價，平均將出場費的20%作為手續費支付到事務所。維持生計並不容易，偶像聲優，賺到大錢的人屈指可數。能登麻美子、田村ゆかり、山寺宏一等頂級，年收大概2000萬日元。薪酬低、工作不穩定，打零工的人很多。
出場費受等級制約，預算捉襟見肘，因此新作動畫主要起用排位不高的青年聲優。一集30分作品最低排位，1萬5千日元。最高A級，4萬5千日元。處於最頂級的聲優，不被列入排名，他們可以交涉薪酬沒有上限。時間延長60分120分的情況，按「時間加成」另外支付費用。預告片，也以排位基礎，另付。這些共計成為總出場費。
計算方法：
基本報酬＝排位×時間加成（30分1，60分1.5，90分1.9，120分2.3，150分2.7，180分3）
初期出場費＝基本報酬×180%（只包含初期利用費率80%，例如請聲優初期目的是錄製TV動畫，如果將來轉用在新媒體，對不起還要加錢）
以上是初期出場費，減掉預扣稅金和事務所的經紀費（共計約合30%），剩餘是聲優真實收入。
拿新人算一下，F級，排位15000日元。
初期出場費＝15000×1×180%
實際收入＝15000×1×180%×[100％－30％]＝18900日元
新人聲優30分動畫片1本，錄音收入18900日元。實際在錄音棚跑活的也都是這些人，排位最低，幾乎沒變化，受歡迎的C級聲優排位也不過2萬日元。日本上班族，30歲平均年收400萬～500萬，新入社員1月20萬。400萬＝30分動畫錄製200集。最有名的人，平均一年也就100本左右，大部分年輕聲優，只靠動畫演出，一年掙到400萬是不可能的。
其他收入來源：
CD單曲/專輯
印稅1%，致命弱點---聲優，自己不會作詞作曲，且非專業歌手，出貨數量不多。
會作詞，主打曲自寫的新人專業歌手。CD單曲賣1萬枚，能跑進ORICON周閒前10，稅後收入7萬左右。聲優比這更差。

角色歌
以角色名義獻唱，無固定稅點。買斷曲目，一首幾千日元。

廣播劇CD
小衆，根據排位和錄製時間，薪酬約1萬至數萬日元。

游戲
6～12小時收錄時間，新人25000，中堅以上150000，一綫超200000。商業游戲、18禁等翻倍。
接游戲時要在錄音室一直錄，期間不接動畫，因爲動畫至少每周要去錄一次。

廣播主持人
這項收入以下依次遞減 全國臺，廣告一句幾十萬，地方臺，數萬不等。網路廣播30分内5000
電視廣告＞電視解説、企業宣傳片、柏青哥＞旁白、人物解説＞配音、動畫片遊戲等後錄＞AM＞FM＞網路廣播
然并卵，高收入活基本都屬於一綫大牌。

於是，聲優界三大奇景。
某新番主角起用新人A，配角老將B，A念20分鐘臺詞揮汗如雨，收入不如B哼哈兩個字。
某聲優出道，之後拿不到主角，默默無聞去旁白、解説、偶爾在18禁OVA客串，沒出過CD，沒開EVENT，收入也很高。
某聲優因排位上漲，出場費起薪高，接到的工作越來越少，希望排位能低一點。

咁講法華子個聲優應該好想升 lvl，集集都去盡

華子聲優係咪隊完草先配

配gal game仲好搵

一路配一路隊

川貝枇杷露當水飲

到底青空係男定女

男

mk5 由來

老師

件T做乜撚

女生「腋下味越濃」追求者越多！ 生物學家：男性聞起來是香的

LIHKG @ Android

olivia

農曆七月著無得輸

華子又贏

有冇人係ed果時會一齊叫

華子嗰隻最得意

如無意外應該係堅料
套野成日玩細節位

點解華子背面唔係前多

你好想睇佢個屎忽咩

明明希望係迷液

想睇佢發射光束

ワンチャン エンカある そマ？ マジ卍 テンアゲ↑ ぶっちはイミフ

URRRRRRRRRRRRRRR!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

青空

加埋圖就更加嘈

就黎有得睇

要睇三葉，陣間先睇可愛美少女

睇完加速版你的名字，睇返華子隊草先

個bb

聽日先整gif

dllm笑到

最強魔物笑撚到我含家產

畫黎畫去都係個隻野

笑到痴線

最後一話每個人個頭多左隻最強魔物,笑死

唔好完呀
希望bd大賣 出第二期
Btw 呢類型都係爆死多

生肉仲未有

熟肉都睇完

唔睇熟肉

日常

近嘅有黑社會的超能力女兒

超能力女兒動畫我覺得都係麻麻地

Hina 同呢套點睇到係同類

都係搞笑 不過依套有聲優加乘

話時話香純家姐好似未出樣，漫畫都未有

唔捨得完呀
冇得隊草

香純

真係得12站? 睇佢個結尾又唔似喎...

話

ed每人都有一隻最強魔物

咁就完咗
不過有最強魔物收尾都唔錯

聽日出第一卷BD，希望唔好大絕爆死

隻最強魔物真係笑到我癲咗

吓 真係咁就完咗？
個bb勁撚惡魔

呢下笑到死 好撚有feel

前多真係好正

華子ver

封面與內容不符

屌，做乜重覆send多個

我覺得成套野咁好笑有大部分原因都係因為華子
香純除左大波
olivia除左靚(仲要有臭狐
佢兩個性格都幾仆街下

其實3個都係仆街

差別在於仆街比例
唸番其實佢地叫對方個名都幾"生外"
はなこさん